好撚多煩惱 好想死

例如呢

放空

親昵的名號往往比虛假的真實更恐怖

唉 好唔開心 淨係得我對人好 無人對我好

付出同收穫唔會成正比 放開啲

朋友

有時候個一下真係會咁唸
你同自己講呢一下唔開心係好短暫

可能一個星期，一個月後你唸返直頭唔記得今日個感覺呢

人地對你好嗰陣 你唔撚記住姐

比少DD家用都即刻黑面2046
條女又唔知做咩成日嬲我
啊 人生好苦